[A/I] FGO [545]

大家抽左卡未?

抽左

抽左60石only

抽咗屎

第4節

無端端出左刑部姬

係咪已經bo5

旗仔都冇埋

爆死咗

strong hold抽赤兔

等第2個pool

綠川光(馬)

個虞美人成個桐子咁

虞美人

要被ban了

Allin

really?

你地有冇咁撚快

花間一壺酒，獨酌無相親。 舉杯邀明月，對影成三人。

叛逆三銃士 真係好撚好笑

10抽實無

虞姬

赤兔set技好似勁左D

64戰車

Cc

頂

咁少布

項羽屌虞姬

有無ching可以答我8*8=?

有虞姬 唔反葉了

根本變左40k太空排骨
秦國科學力世界第一

真定改圖

想屌

魚~姬~~!!!!!!

好撚難打

呢個就唔知乜水了

頭先技都未睇就射哂啲符
早知留嚟射落pool2

人妖始皇

戰國嘅荊軻吟唐代李白嘅詩

韓信係肥宅..

真

整哪吒條友？

BGO

未打唔知

太白？

虛淵撚支那狗

咁異星會唔會係蟲族
BTW我唔太鍾意五版之後的排骨設定

屌第一次要con石

多多益善號

又有玻璃碎左

厲害了 我的國

老虛似hi大左，一開波學妹笑9個度空氣好sweet，之後肥仔韓信，赤兔(馬)出場，最後連坦克車都拉埋出黎

time to turn gay

ho ball

B卡

好似信勝

成日話炎上丫拿
一次過比夠幾單打擊，睇你嬲得邊樣

我真係想知強國人咩表情

有人見到泰王未

家下有乜新角?

老虛今次玩盡佢

8*8

上個po有巴打見到

赤兔

赤兔自己係馬 比人騎但 係拉打

宇宙戰艦秦始皇

以後冇刀劍同加速睇

點解

咩事

川原瓜左？

抵制日本野

屌今章係真係笑死

笑

唔怪得暗殺失敗啦

點暗殺

刀仔吉戰艦

gay佬樣不了

ICBM

屌自膠 撈亂川原同老虛

強國

簡中版 過唔過到審

post死咗

不存在了

我係你就搵個窿呢埋

已經404左
咩黎

del左
佢地啲admin好有求生欲

屌 呢章痴撚咗線

係咪上面坦克車個post

呢個異聞帶秦始皇修真體系吊打異星神科技體系 真係OP

有條友玻璃心開po話覺得呢章有辱中國歷史人物

應該係屌鳩呢章啲人物design

個科技樹乜事
好似玩緊Rise of Nations咁

玩六四睇你啲撚樣點投訴
一投訴就即係叛國罪
呢招高呀

呢章個秦王好勁
主角去之前已經贏曬a組個d 個異聞帶都就消失

真係冇仇報？

Skip黨打曬未

屌

wtf

cls

異星神都打得走 根本秦始皇幾乎成隊星河艦隊咁款

有新料

科技樹超越天文台

起到上天GE長城

秦始皇勁撚到咁，班玻璃心冇野講啦

屌你老母咁撚大碌空想樹直接拎黎煉丹

整長生不老藥喎梗係要

仲有自行召喚英靈戰鬥
吹太大
等班玻璃心想爆又爆唔到

仲有usa未消除

我秦好波

已經打曬飛機了

又有道理喎

此匈奴不同彼匈奴

屌，都話虞姬係黑手

身為秦國人感到自豪

咁樣哭崩長城嘅孟姜女音波功勁龍娘幾多班

張圖堅定流

係咪有資格做Grand servant

史上第一次女變男

對星寶具

所以主角拎完解藥就算?

呢個秦始皇當平行時空既正史 ?

咁搞法之後點玩落去 第4章都moon cell

綠川光男聲女馬唔俾牙

Nani

秦始皇咁撚勁

想屌虞姬

屌就咁睇泰國根本係Imperium of Man

真野?

秦始皇變左名副其實黃金馬桶

有BUG

假架條jer

第九節打項羽同蘭陵王好煩
其中一個冇一條血對面就會開挑釁逼你打蘭陵王
仲要項羽三條血

有冇項羽04圖

屌你打主線打到好似萬聖活動咁既氣氛

唔洗打曬

就係呢關con左石

有關要架

我番緊工睇你地貼劇透
笑到停唔到
個分別根本係個金馬桶仲識郁

BGO safe

打左都唔記得

應該真掛

光炮啦

屌又炒

衛士長

失智卿

始皇ruler

人妖係秦始皇 ruler

唔係李書文

失智卿重出江湖？

發生緊咩事

隻月下美人真係難到on9

3星赤兔
4星老書文
5星虞姬
個POOL2都CLS

你地有無打得再快d

有咩要注意

泰皇呢

我得前面3隻
後排牙榮紅A學妹+全部絆禮

幾時有得抽

攞左尼托出黎清頭兩turn
之後換入伯爵玩綠卡

想要赤兔

抽赤兔好過抽項羽同蘭綾王

項少龍呢

柒閃特攻唔到項羽

上網睇

OK,咁改
3星赤兔
4星老書文
5星泰王

18聖誕 5星虞姬

我要孟姜女

唔怪知得衛士長 硬係覺得好似李書文

虞姬會唔會4星

想抽泰王

肯定唔會

今次刀叫比足面牙虛一章出咁多隻角

虞姬4星

有寶具?

依隻色真係

睇人講狐狸潛入特異點果時俾老書文空手打暈過

本

睇落幾過癮，出可能會抽

幾似

等POOL2破產了

本子劇情

見到有
始皇帝寶具也叫始皇帝
自身無敵1T，嘲諷1T，全體加攻加暴擊3T，降集星權重3T

中國異聞帶咁撚勁

呢個始皇絕對係林峰黎
史實個贏政好似無咁好抽

神化左

單馬尾

黑貞終於可以出嚟玩下

玩左fgo三年未試過好似今晚咁笑，多謝老虛

快啲出俾我

正到..

得罪講句如果異星神無俾任何力量佢 我覺得秘書狐戰力可能貓貓以下

外國人可能只係會覺得誇張
我地華文圈就會笑到痴線

我聽把寶具聲懷疑是種田
歡迎打臉

今章咁多非攻擊寶具嘅
BTW 有人貼唔知真定假

同萬聖活動有得fight

4星

難怪魔神王唔敢係支那搞異聞帶，因為會比人打番轉頭

屌你衛士長一下打暈左tamamo

食左棵樹就變到咁樣

有冇咁撚快呀

老書文

直頭無食 (送咗粒丹(空想樹練丹，送比似拉二既人)

唔係食左碌樹啦咩

仲有海豹

叉幾多?

我覺得實裝時應該會nerf

唔知咩寶具呢

喂等等先,屌你1技焚書2技坑儒

通關裝都係始王

長城起到上宇宙,正史係用黎防匈奴,fate阿提拉=匈奴=遊星,起既位起得冇錯

pool2

咁最後係泰始皇同棵樹一齊爆炸定係由我地打死佢？

隻人妖秦王都唔錯

正

有戰功就可以休眠
有事就解凍

pool2要破產了

諗左好耐都係比金時先

泰始皇

係人都係你老公

想知老毛係咪入面

Yes

13世紀就世界統一

呢家先打緊戰車

pool2+聖誕+新年

痴撚線個異聞帶

條科技樹

老福

HALF LIFE 泰王係G-MAN

3技永世帝位
自充+解弱體+補血3合1 6CD

pool 2 = 虞姬
聖誕 = fox
新年 = 泰始皇

jm9

死?

史上最強英靈閃閃

吾有上將潘鳳

可以再召喚既

G-man是台灣一個男同性戀論壇，曾經於2005年與高登發生衝突，從此在高登G-man亦借代作同性戀者之用。

坐在黃金馬桶上的 至高神皇秦始皇
機械神教改造過的 機兵項羽
混沌神選 咕噠子
戰鎚40k 大秦2018

吹到秦始皇咁大 閃閃夠唔夠佢打架

泰王

薄本確定

呢個G-MAN呀

洗腦，調教，仲特登幫佢換左呢套衫

又要諗點擺

福佬都死

本體:

就係俾書文打暈之後?

老馬

Lm

真係死左？

有冇機俾神秘人救返

老虛set到支那嘅強度咁高

荊軻 點打得贏依個癡線佬

刺客嚟㗎佢
真係無雙咩

秦王寶具

想知中國神話既角會有幾勁

見到雷姆件衫既本忍唔住睇左

隻野唔係真項羽

收到風始王cv係福山潤

哪吒咪係
差在未見孫悟空姐

刀仔鋸空想樹冇好下場

把聲都似
但佢呢把沉聲好易同日野聰搞亂

抽

的確係 好易認

講再高級啲個啲

泰王福山潤 ？

有冇人可以整合哂秦始皇d痴線設定出黎

等攻略先打

諗起魯魯修

床上面無雙就得

無跟以為鳩吹

聽百度友講話秦王真係上到冠位

無敵嘲諷加攻加爆擊傷

希望佢其他靈基着返平凡少少

幾識玩
吹到泰王咁大佢地冇得炎上

已經唔似鬼族 似仙人多d

吹大到好尷尬

三大仙人、十天君、崑崙十二仙
再上就係創世神話果堆

成章好老鑑

個啲神靈唔係英靈啦嘛

泰王魯魯修

但一掂傳統宗教d人都唔敢亂寫
只係估唔到本身都有神格的關公都無得打

識煉丹 應該計佢仙人啦

史實人物就唔敢亂寫姐
封神榜西遊記果堆冇人理架啦

舊劍 梅林

吹到咁撚勁...仲未拎武器

寶具

岩岩收工 咩情況

開左活動2.3

到時去到宙斯仲點打

想聽泰王同梅林講活下去

大家開始執返啲腸打故事

封神前仲係道士 可以叫

吹到上天

感覺老虛似係橫死掂死寫得唔夠勁就俾班玻璃心屌不如直接有幾勁寫幾勁吹到上天等班玻璃心屌唔落順便仲覺得on9自動唔吹咁大

老虛hi大左

以始皇帝之名命令，活下去！

上宇宙打遊星

個故事style寫到好似萬聖節咁搞笑

始皇np自叉200

...

WTF

200？

惡搞得黎又有得笑下 唔錯啊

唔撚係馬

秦帝cv係福山潤

已經覺得唔會落地

唔係攻擊寶具

6round自充200

應該會nerf 好似係

唔緊要
有梅林呢個例子在前
實裝肯定會nerf先

G8人：我想同你講下故事

啲大陸仔講緊話原本秦始皇係冠位ruler
負責成個人類史

係冠位，唔係ruler，為左做ruler而減格，之後因為個異聞帶成個世界都係支那所以

自叉100

係咪it9 set 錯多左個零咋

呢個秦究竟會被乜嘢滅國

屌你老母呢關點打
咁多雜兵咁厚buff

好明顯唔會啦
都準備打遊星了

太無發展性，剪！

邊關隻始皇帝有自充200

都準備變平行世界打遊星

吹撚到咁真係萬歲千歲都會依你意願來營造

打樹比你用果陣

魔神王冇整特異點係中國既原因係因為打唔贏

充得50

係太空起長城軌道炮防遊星

始皇帝一開始秒左我隻黑貞

勁到咁點剪定

結局係咩 點消滅

呂布係高達
大耳三兄弟唔通係 ultraman/kamen rider

我懷疑第三章都玩到咁大第四章仲唔吹埋覺者出黎

唔知最後點收科。目前剩係知道始皇坐埋阿賴耶個位

召喚村正殺左道滿先啦

芥子原來好大波

美人

屌 咁快更新左

我覺得創世滅亡輪迴呢6粒字已經好大下

有冇人可以教我點撚樣打呢關

叛逆爆破

微笑Boy

你手持3個令咒

NFF
Nine Fox Foundation

整個貼吧充滿了快活的空氣

死曬
呢家用

原本pool1 見蘭陵王咁靚想要番隻
而家pool2 又秦王又美人
之後殺狐 村正
屌你老母逼死人咩

會唔會出事

諗諗下覺得秦皇王有D似螺旋王

空想樹變菩提樹

唔通可以滿足到我齊戰隊嘅夢想

我唔知啦，我仲係頭

應該似LE

送個張禮裝翻譯

看啊，那些離去的人們。
他們背負著名為未來的責任，挑戰著更加艱苦的道路。
而我們，只能看著他們的背影。
——嗚呼，無需悲傷。那些人們必須背負試煉。
不要吵鬧，毋需恐懼，和朕一起在安靜的夢境中小憩吧。

——這是已經完成的夢想的畫捲，
曾經有一個獨自負擔起人理2000餘年的執政者，將他身上2000年的重擔托付給了異邦的旅人。
之後，他和他深愛的人民一起，安詳的等待終結的到來。

呢一章真係好on9

咁求個白野avenger

又出新職

暫時係咪3/9

希望遲下support list可以全部tamamo

姐係秦始皇咁撚勁都要比人剪?

有冇巴打同我一樣為泰王既強大感到好自豪！

唔係又出chakravartin啊嘛

計埋秘書狐就3/9

應該係斬樹的時候消滅了吧
最後幫手打的都沒有坐他的戰艦

秦王面前 beast?🤔🤔

感覺好似穿越左過wow天災軍團咁

想要兩隻4星多過項羽， 兩隻都好好丁

型到

絕招

一拳逆剋制秒左我

其實幾型

厉害了我的国!

今章出咁多隻

屌要食石

猛虎硬爬山

虞姬留去聖誕先出，同佢開party

為自己係中國人感到自豪

呀碧

Pool2 5星泰王 4星虞姬 李書文 3星赤兔（馬）

等聽日 今晚d人掛住笑好少翻譯

想問蘑菇依家從者天花係咪仲係金閃

由最強變最強之一

單體寶不嬲都可以逆秒
定你講平a爆擊

呢個始終係異聞帶
正常嚟講唔會出現

出現了

緊係平A啦
一拳打我梅林26000

到印度異閒帶只會仲誇

會唔會一個pool4隻新野呀

印度核彈事件一定重現啦

之後個個都有機會做到冠位

我估會

反正隻馬一定係三星

係時候整個異聞閃閃

又要走marvel條舊路
真係冇眼睇

THE EMPEROR PROTECTS

試下柒閃唔用王財鳩掉寶具 而係每次都真名解放

不過呢次pool2應該可以靠國人推爆個年尾營業額

天花板愈起愈高

無話贏
只係警戒宇宙來客

死多個無所謂啦

異聞帶幾似美漫個堆平行世界
任佢吹都得 最後回歸主線咩都無發生過

仲要全部調轉 相反番

係囉
等於戰超機人戰力一拎就天元突破無意義

到時一剪定左

カリ・ユガ（Cari yuga/कलियुग）
身份：救濟宇宙的神 破壞的惡魔
駕駛機體：自身
登場：UX
印度婆羅門教傳說宇宙有四個世代，世代的梵文發音就是尤迦（Yuga），分別是薩提耶（Satya）、特里塔（Tretaa）、達瓦帕拉（Dwaarpura）和卡利（Kali），類似於希臘神話的黃金白銀青銅黑鐵時代，卡利尤伽也是虛偽、紛爭、墮落的最壞的時代。

卡利尤伽始於公元前3102年，將持續1200個神年（432000人間年），最後世界將被大洪水毀滅，新的一輪循環重新開始。(設定上カリ・ユガ就算被消滅還是會在其他平行世界出現)

而UX的カリ・ユガ便是神話中破壞與重生概念的體現，有著超然的神性，也是機戰首度出現的真的”神“，頭戴獅子與象的兜，八個手腕手持杯、劍以及具有巨大力量的『淨化之槍』(戰鬥動畫中可以一擊滅地球)，身上蜷曲著白蛇，背後有著極光之翼，全高：1999.0m以上，體型相當龐大，力量也是與神之名相應，設定上與破滅之王、雪村等並列機戰設定三強BOSS。

原本出現在這個宇宙的目的便是要破壞與重生，而機神袍吼的BOSS就是因為每次輪迴都打不過才會想放棄，但是這次主角群卻開創了希望，將原本迎來的破滅之命運給改變了，之後的世界就因為可能性而成為新世界，得而避免毀滅。

表現到咁高戰力你覺得可以當乜事都冇發生過?
後面肯定會繼續膨脹上去

有無人知total幾多節

Getter Emperor同Zero接受挑戰

泰王勁極咪又係現人神
比起真既神話角咪又係低一班

今次抵唔抵抽

想un 美人

我都想知
而家先第四節

咁講法秦王以前都有千里眼？

on9又炒

唔得
越睇d吐糟評論越集中唔到做野

食咒都唔得？

留意番去到最後泰王已經坐左阿賴耶個位

打到第10都好似未入到主線咁

日日比項羽馬撚玩肯定闊過西隧

過左
後面有關又係難到癡線

越睇就越覺得今次秦有好皇GE螺旋王影子

呢個表現力過到提媽

字都打錯晒,

平行世界重生

依個秦王本人最多係仙人級 唔正常既係果種科技發展程度
同埋要去到咁要秦之後一路冇滅國過發展到現代先得

以咁既戰力脹大法7章預定水晶蜘蛛出黎同大家玩都似

好似有話今次依個世界太細, 秦皇出唔到原本GE型態

UX精神續作 世界上乳房最大的女人

應該下章覺者，第五章遊星，第七章大蜘蛛

有冇人可以up項羽幅靈四，搵極都無

係帶錯隊先難定點

等三日囉
我而家自然回體打再睇下要唔要爆銀果

禮同人全部都係升絆為主

水星蜘蛛全fate最勁?

Utimate One

全型月最勁之一

ORT？

其實如果笠返依家套個世界觀
應該有唔少歷史時段比佢發展到幾千年後
科技樹都未必唔夠依家泰皇咁勁

暫時ORT應該都仲係月世界最強

屌唔好玩啦.....睇佢兩個既size差距....美人身高應該先同條馬撚一樣咁上下長....

四線行車

隊長有宙斯
你再睇下泰王
邊個高grade d

等睇出埋九尾本體

英靈召喚個陣係處

泰王仲易打過堆雜卒

如果隊長唔係直接攞遊星黎用就差緊幾皮

嚇撚得我以為真係200

但生前D記憶咁刺激....人撚點滿足到佢

芥子

要睇宙斯係憑依定係玩真身
真身一定係天花板

坦中ge攻擊型選手
高難度應該幾好玩

我用天草唔好

天花板都無用，今次泰王set到遠超主神級咁

好似天草勁d

相信秦王都係傷唔到覺者

金閃閃你地位睇黎不保

始終都係IF黎
你本是凡人後天追加能力
點同天生入左神話既神祇比

宜家先收工，攻略組推完未

覺者個設定又真係太OP
根本無可能用正常手段贏

再勁都係FF出黎
唔係泛人類史

但係都話佢係冠位

頭先有人敲我門 我扮唔係屋企

冠位 講緊只係可以話係一般沙煩既頂點咋wor
有咩值得吹

冠位唔係得7個咩

佢響佢自己開的server入面自封做ruler
沒毛病

神靈勁在各種吹到好撚大嘅事蹟而成嘅寶具同神造武裝 求其一下平A都係放核彈級

泰王點睇都唔止核彈級

想比佢吸

幫月姬鋪路

所以咪話泰王最多係個有實力後天既現人神
但人地印度神話定希臘神話既講緊係一登場就係神祇
官方寫到明隊長一早撻宙斯個名出黎
就係唔怕你前面點吹點大 你人一個就係低我一grade

睇完班友講劇情真係後悔一開波就左個30石
玩左咁耐fgo覺得呢章真係最弱智

起源彈尼托

芙本身已經算鋪左線啦

唔明

見到赤兔(馬)已經笑到玩唔落去

最麻煩果一關
一堆識回避既怪

打好多閃避果關大家又可以用最強敵人過
拆buff再俾傷害

用某會然一take pass

無牙草

過左啦屌
保你大下次唔好再出呢啲閪關

大秦有軌道兵器 好撚正

難得一見理性討論

我黎

好多人都撈亂曬黎講

擺到明有pool2搞到唔知抽唔抽好

好多人high大左 過兩日應該正常番啦

新gay 佬評價如何? 見佢綠bo

入面有樣野講得幾好
大泰都係過左2000幾年先可以變成咁樣
俾烏魯克過2000幾年可能游星都直接打爆

唔知LB係咩就亂吹的應該都係B服only玩家黎

想魔力供給

主要係泰王係劇情入面嘅表現力太強，究極生物，一條友修正曬成個異聞帶，點滿科技樹，咩英靈軍隊，軌道炮全部有齊，福爾摩斯話佢有冠位資格，而佢係異聞帶有裁定人類史能力，最後仲好似無死到。難免令人覺得個強度好高

連射不能

未必
除非神代永不結束+無提媽
否則烏魯克應該無可能頂到咁耐

屌 我變到好奇怪

冇自充冇集星

比較難,7章果時都係靠金閃一個carry哂全部,單係手辦收藏2.3已經好過7章召7個

反正異聞帶都係if就拎你果個前提發展

究竟身為異星神頭馬既我究竟有幾勁

快撚d出俾我抽

佢好似idolm@s灰姑娘某個角色

if 閃閃嗱到同食埋長生不老藥，然後魔神王無搞事，要頂2000年根本唔難

條尾大到

勁到俾人背刺殺

剩係識背刺仲好意思攞出黎講

即係冇撚用，唔抽了

身為異星神三使徒之一嘅秘書狐今章就俾人一野打暈左 你諗你啦

我覺得 得兩種發展
一係就洗白 幫手背刺異星神
一係就做最終boss 背刺完異星神
綺禮邊有可能甘心比人操控
對上一個想嗌佢離開冬木既人已經比人吉死左了

做戲姐

異星神叫切J出黎你咪又衝去同人格劍

Agreer，神父唔25就唔係神父啦

重點仲要加埋佢唔駛封印Ea

今次主線真係幾難打

暫時神父未換過衫 唔實裝嘅機會都幾高

忠於自己先係綺禮
第二部擺得呢個角色落去
一定唔會係d咁王道既劇情 出黎做義工

認真fing ea嘅話成個地球都掃平晒啦，點發展

鬥人民質素烏魯克D人勁好多
係閃閃角度黎睇 中國異聞帶D人民同豬冇分別

暈咗係度，推完個主線算，唔抽啦

點保得住...
始皇帝應該都只係中層
太公望啊，姬軒轅都未出場

個pool根本就無蘭陵王

抽左幾多

珍

4劈

係咁出秦良玉....

可唔可以扑暈我 等到開pool2先醒返

我決定all in pool2等佢亂入

無野做抽左2PACK 寶4左隻劍

嘻嘻隻秦始皇唔用黑貞的話好難打
用黑貞即刻變左弱智仔

佢地依家好撚興奮

已經唔知點講好 日本仔FF 無極限

咁睇, 泰王反TM而行點晒科技, 無神秘度優勢, 唔怪得異聞深度得E (真係比多幾千年我地都得

留名睇5, 6, 7幾癲
btw 魯魯修始皇帝我忍唔住喇

第9節差D炒車
項老弟都係俾唉酱同迷X斬死左

秦皇用落係好好玩
藍卡隊係咁開寶具 助戰個隻仲要寶具5
下下平A爆擊又爽又痛 自己又坦

淨係個cv 都想抽爆

陳宮 赤兔

今章d劇情好撚輕鬆

tamamo

咁矛盾

無事的

12節用寶石術酒吞 雙梅林過
術酒吞1技stun一次寶具 雙梅林各放1次無敵 正常4turn完到

EZ

第15節點打 有冇好友可以放殺生院

殺生院 孔明 C狐 後排放AE

就係冇殺生院
好友都冇人放

我放一陣比你？ btw 冇練過

THX
原來用天草都好易過

708277752

thx熊仔巴打
原來第15節用天草都好易過
大家冇殺生院可以用天草

想睇阿福x蘭陵王本

已經抽左

黃咗？

邊撚條仆街陷家剷負評我個post?

緊係無
又唔係攻角, 唔洗bo5

Free Quest個名同地點熟口熟面

差滿地紅三隻字

滿地紅

收容所

原來佢係受

刑部姬 紅綠魔放搭項羽 綠寶3紅卡 會唔會有奇效

虞姫本

訓醒先發現 尋晚又禁左6pack 點解咁傻仔唔等pool2先抽

就黎連抽完都唔知

成日發覺戶口少左d錢 但又唔知幾時用左

條team又突然多左條女

孔明
wtf

我矛

大家早晨！

石
7x>15

權能時間?

好彩剩係抽咗d符

又幾型

中左？

冇啦, 中咗就唔講啦

石：130->100
五星+1 四星+1

精神！

冇講係咪pu

其實呢個項羽係單純異聞帶版定係架空英靈俾泰朝科技改造成依加咁？

同正史版係唔同型號
好似係

4星係唔係常駐?

泛人類史都係泰王以哪吒為原型做，但係人型

好似係由秦始皇搵左項羽既事蹟而整出黎既
好似係假項羽？

即係泛人類係用人型既殘骸
異聞帶就用左人馬型？

異聞帶係不斷upgrade版

項羽係用哪吒做原型整出黎嘅機人

泛人類史入面泰王瓜左，成個project停左，然後比項梁搶左

異聞帶泰王無死，不斷upgrade變到宜家咁

新四線係限定之後入故事POOL

pool1全常駐

咁今次個隻gundam 呂布又係咩事

機人...咁唔知劉邦係點贏佢

有啲好奇關羽呢啲so far 叫有神性既會唔會都係機人

好似係一個局黎，項羽做既係魯魯修個角色

泰王定項羽

桃園Brother係人，係泰王收藏品入面

黑人問號(馬)

係我睡左既期間
世界線不知不覺變更了

Gridman (馬)

連秦始皇為之一驚既士mar士瘋

虞姬異聞帶版？仲係咁撚正

馬上即刻批

昏迷左幾日就見到隻項羽

想問下隻項羽周回得唔得?

見到金劍以為係boy
結果係匈奴人突擊泰國

冇np率點連發

異聞帶個個輸左再改造 好似係

中二王地位無可動搖

咁可以收手
有2隻4星已經滿足

IN 中二王 WE TRUST

留力pool2抽泰王

好普通
可能虞姬會sup佢

做唔到綠寶三連
但高難度可能有啲用掛

找左d卡數先
好似要3皮
一出糧就清袋

冇吸星唔掂bo

的確係
但爆傷加唔少下

用6090

2018年當然係用寶5泰王

呀 好後悔冇抽中二王
個陣all in 左BB

有無ching諗過雷夫當初係點將虞姬炸到奄奄一息，話曬都係真祖

始王 半無限爆傷加攻 又自充解弱體補血
應該之後高難度會成日成隊死剩佢

佢bo勁到癡線

覺得實裝會nerf

應該好似公主咁 就算比人分屍都重組到
係唔係所長冰封佢搞到長期無意識冇醫好自己

sor for 慘體 玩FGO學歷史

Nerf完都好撚勁

個陣泳裝BB 咪又係講到好勁

泳裝bb唔勁咩

勁 但冇個陣一開始想像咁勁囉
個陣招2技

泳bb地位無可動搖

操你媽 日本鬼子又矮化我們大中華始皇

講坦貞德坦好撚多啦 洗乜nerf

又青天白日又虎式坦克咁

中左面具佬
可以組偽娘團

抽唔到

bo2 之後中二王bo0

BO0 之後中二王BO2

我覺得3技要nerf下

中二王都唔抽 課爆張卡都寶2左先啦咁萬用

6pack 先bo一到bb
冇石追中二王了

我後悔中二王唔寶5

50充能咋wo

又解弱體又補血又自差

新個堆技全部一堆效果

十pack 去到第9 pack先bo1到

基本啦 泰皇3技

Rich

十香已經屌打同期新手

bb渣
中二王抽左3pack 連閃都得一隻就唔抽了

我好似係最新

我BB 3PACK 唔中就收左皮了...

中2就4PACK BO2

屌打埋我

都係抽林峰好過抽江華

咪再話我一技係咖哩笑麻

屌你老母

係十香面前唔敢出聲

林峰一出到黎就覺得江華其實都唔係好型

即家就複合咖哩芝麻

咁益我老母

始終唔係主角 同虞姬條線又唔係好深刻

個陣隻BB 吹到冇左佢唔得
招3技極有用
但so far 都未有咩上場機會

bb bo5失敗

絆10了

泰王如果個寶具唔改個強度就真係好過份

u新手已經幾隻bo5 .gun

泳黑貞bo 5 都係肝

唔洗改啦
改難之後D關好過

因為冇好detail咁去寫虞姫個心理活動
唔知有冇人出項羽虞姫本

條馬撚仲粗過虞姬個西

改左一陣又成地玻璃，都係算啦

海綿寶寶創作者走埋
2018年乜撚野事

逼死我呢啲新手

ME都係新手

其實真係唔過分 佢攻擊力好低

今次都有D關幾難

寡人笑撚左

但係藍卡隊可以係咁疊個buff上去 佢自己又無敵又嘲諷又加攻又加爆傷仲要吸撚埋星 你拉隻巨頭寶5爆傷仲要加成100％

虞姬以前係點比機人項羽媾

對比有攻擊寶具個d佢輸出好低架姐
係坦d

又靚仔又勁又有權有勢下面又粗，點唔受啊

有福佬嘅感覺
但明顯更加強

對藍卡磨隊黎講佢已經係超哂班嘅打手黎

福佬係時候退位

福佬好似死埋？

重口味

無 d人鳩up

死肥閪死都未到福佬死呀dllm

原本個位係人形，始皇生存落黎先被佢改造成四手霸王

有原本記憶

但原本起碼都係呂布咁款唔大隻佬

Oneal 同佢老婆咁

小莫係主線老是常出現

而且話曬虞姬都係真祖，依種程度係完全無問題

秦良玉係咪上位版寶藏院

坐等用大佬既寶5泰王

冇咁多貓比佢玩

我跪住求葉爸爸比多啲機會我老婆出場

who

阿福

其實泰王冇bo5又唔係話真係咁屈 係80%加攻幾高同埋技大部分都係3t同得6tcd 等於長時間處於超西狀態
但bo5就堅係勁

she

fgo post都推得咁快
仲未得閒打深潛返幾日先

準備好黃泰王未

我都未開新主線
打住鎖升rinb先

調教佢

一定好多本

泰王調教緊啦，輪唔到我地

配c狐永動泰王

真 大戰300回合

泰王:只要對面無aoe同無敵貫穿 神我也殺給你看

虞姬係本來就用英靈/真祖身份扮人類
再入a組做master？

是，因為前前所長驚普通人身體受唔住靈子轉移，所以搵左真祖黎

伊達源氏

屌 問題泰皇個樣好撚柒
抽唔落手

點解項羽咁既樣仲有理性

一睇到個陣忍唔到笑

因為佢係機械人

仲要著套咁既衫

佢冇jer 了

福山CV 我衝了

+1

魯魯修 仲有虞姬 呂布（馬）
唔係唔抽呀

衛士長五星
始皇五星
虞美人四星

反而係男人五星

單係赤兔(馬)就值得抽啦

pool2 通常過幾耐

抽爆泰良玉先

老書文5星又邊度睇返黎

7日

卡鐸唔係普通人

衛士長寶具
絕招猛虎硬爬山

BO5 未?

11點轉pick嘛

反而虞姬得4星

笑死，牙碧好似抽到項羽寶五+1個盤先中蘭陵王

唔通無泰王抽

歐王

雙5星抽撚死人

虞姬係吸血鬼定中式殭屍？

可能又好似cba咁
聖誕定新年先出，咁又出小隻

咁撚快

Cba 係3週年姐 佢聖誕出秦始皇好突兀

新年泰王
咁又可以hold起村正四周年

兩隻都想抽, 但又唔想課金抽4星

唔係咁chur pool2雙新5星下話

咁多彈藥 留比pool2算

泰王同赤兔(馬)應該會出先

狐 我了

村正已經比illiya爬左頭都仲要等多年

以前課過示巴同蘭

出殺狐啦三周年

抽完rinb有淨

你老婆好難服侍 話佢男女都俾佢屌

當佢地係五星咪得咯，反正都係金

女王同黑狗試過分到2池3池
可能今次係咁掛

除非要搞始皇聖誕節
佢成身的確掛到聖誕樹燈飾咁

屌係巴士上面笑左出聲

聖誕我要女女

聖誕關男人咩事

C子Lily

中國式聖誕節

泰王未過過西洋聖誕係咪唔俾呀

聖誕蘭陵王

冬至

帶把，分分鐘掏出黎仲大過你，真係不了

have J

係隔離睇啦 聖誕係沖太的

痴線 男人先明白男人既需要

我就想聖誕呀比
可能分分鐘聖誕赤兔

阿比

聖誕狐

會稽零式
零式系統

到底還要殺多少人才能結束戰爭，Zero什麼也沒有告訴我

馴鹿(馬)

唔怪得劉邦贏到項羽

項羽=魯魯修

you竟然是個boy

老馬修

有冇手足覺得蘭0好似im個俄妹

屌又畫條女之後夾硬話佢係仔

我就話劉bon一定係女

要抽了

晴天巴

鳩隊入左項羽+蘭陵王,有嘲果場

我都覺

家陣連d本地學生妹都純文字討論

始皇應該另外一個POOL

阿福之後又多個

啱曬呢度d gay lo

系

Gay佬先唔會食依種
一d都唔man

異聞帶之王應該POOL2
老書文聖誕

虞G幾星

我岩 蘭陵王

想同牙福同蘭陵王玩3p

中間

不愧為性欲大師
上至loli下至偽娘都啱

天國的德翁需要葉佬救

德翁裝月靈拎黎做坦不知幾有用

自從有日j完偽娘之後就返唔到轉頭
近排e紳士常用tag已經變做male:tomgirl crossdressing

4

pass

牙福
蘭陵王

綺囝抽不抽牙

唔係好想抽
想睇聖誕咩料

唔抽=抽

守護=寶0

抽完又要升
好辛苦

抽完唔中咪唔洗

抽完賣左佢咪唔洗升

artist : locon

點打?我下場打第一次見蘭陵+項羽

返去睇下

用瑪修 , 金閃閃 , 梅撚?

第1次是鳩但打
"叛逆曉星"先有嘲

第一次打一條血就夠
第二次就要殺

打左成章最難就係個16隻雜卒同老書文
冇術打手真係打唔過
下次福袋要抽術了

三藏

btw冇術打手未梅撚自己英雄作成未得囉

J死

可能冇梅林呢

護法少女呢

1t 3動全爆擊打死曬前場試過未？

冇上

未入2.3

用Ae

冇...

ae得蝦娘

上左莉莉絲同機蝦仲有梅
後面練絆

用莉莉C 同ILLYA 得唔得

帶左莉莉絲同機蝦幾t就俾佢送返去

今時今日仲冇梅林 難以置信

又要重拾弱智卿之名

真係打唔過
你打成點

黑沖田呢

雜卒個關拉左隻bo5奶光
唔記得左黑沖田

用令咒命令

16雜卒食左

我老婆大魔女1下寶具1條血

要去垃圾桶搵先搵到呢種人

有無咁難打 第幾節 我爆果開黎睇下先

我反而覺得虞姬同項羽嗰關煩啲
項羽第二條血個防克職同個無敵貫通技

咸陽攻防戰

另一個食石位
見虞姬3格就打左佢先
點知咁就炒車

我冇

魚姬!!!!

咁最尾點打

技石問路

咁急投石

失智卿重出江湖,打主線都啪咒打

其實老書文唔上練絆隊應該打得過
不過個時諗住快手完左呢章算

咁你打過未

16雜兵個到我就真係唔知點打

比起絆15我比較想學妹開絆10

第二節

二章尾差唔多啦應該

學妹幾時bo5

你地都真係好得閒咁打
好似唔駛番工咁

用天草輕鬆過

我同學妹嘅絆已經唔可以用數字黎計算

學妹去公園成日俾人笑

老老柒柒
不嬲對二次元女女無乜興趣
但是學妹

個個膠層唔洗做

用人哋妖婦輕鬆過